［真心一問］點樣有大陸香港兩個號碼，而唔使出賣哂私隱

因為工作原因，香港大陸兩邊跑。

想問下大家有咩好既電話or 電話卡方法，可以用到支付寶/大陸系統，而又唔使出賣所有個人資料俾內地政府？

我而家既做法就係用兩個電話，一個係垃圾紅米（大陸電話卡/實名），另外就係一路用開既iphone (香港電話卡/深水埗買既data card)。希望佢監唔到我香港個電話就算。但係攞住兩個電話又好煩

睇過d一卡兩號plan，但係覺得唔可靠

大家俾少少意見

（雖然香港政府遲早都推埋實名...）